如果每日十八區都有刀手做野會點？我好驚

依家d風亂咁吹， 一張whatsapp就講到似層層
如果日日都有黑社會，區區都拉閘收工， 真係被罷工， GDP沒了， 經濟沒了

你開個咁既post有咩目的先

係囉啲人咁鍾意番工會唔會一落街就比刀手劈㗎？

我一個打十個. 想終身殘障就來吧